Title: Italia - Germania
Date: 2006-07-04
Category: altro
Slug: italia-germania
Author: Karim N Gorjux
Summary: Comunque vada l'Italia ha vinto, ha la migliore difesa del torneo e gioca da Dio. Non vedevo una squadra del genere dal 1990. Grande partita, grande squadra.

Comunque vada l'Italia ha vinto, ha la migliore difesa del torneo e gioca da Dio. Non vedevo una squadra del genere dal 1990. Grande partita, grande squadra.


 Der Spiegel: vaffanculo!

